《國際戰線》原來民陣都有twitter ac但無人知

雖然我地無大台
但無可否認佢地絕對係和理非有極大影響力
點解佢地Twitter可以 無人理
啲post得幾十讚，3日得151 retwitte 咁少...

Twitter要人！雖然呢兩日係安全期，但網上抗爭要繼續！

Link:

我地應該推佢比更多外國人知道
畢竟佢地公信力不低於記者s

Push

當然 想做多啲既
上telegram 搵@twitterhelpbot
大把task你做

不被捕 要投票
大家專心上網做毒撚又好
得閒搭車玩下手機都好
Twitter need u

Twitter need u

Twitter wants u

Twitter loves us

Know know know